哇是小仙女呀！IU代言NB宣傳照更新！

24日，由IU代言的運動品牌New Balance官方公開IU新宣傳照。穿上清爽的蕾絲連衣裙，飄逸的仙氣油然升起，日常稱贊IU小仙女的美貌！

韓國衣著係咁不倫不類？
唔凸點，條女好似唔識著衫咁

g

毒撚小學雞咪撚出黎獻醜啦

雞一隻

條裙真係樣衰左啲

衣著好撚大陸
特別係紫色果PART

agger

靚到

is g

淫底

IU咁淫,仲做到國民妹妹真係好正

雞

對腳約隱約現好正

想買對同款鞋 有冇男裝？

好想捐入裙入面

太靚喇